[估國家] 空姐與11男跨年趴遭集體性侵！傷痕累累慘死浴缸 最後身影曝光

菲律賓一名23歲空姐兼網美達賽拉(Christine Angelica Dacera)，在日前參加新年派對時，竟被發現慘死飯店浴缸中，而且身上傷痕累累，下體還呈現撕裂傷。警方初步研判達賽拉生前遭到集體性侵，並鎖定與她一同開趴的11名男子，目前已有3人被逮捕。

據《CNN》與《Attracttour》報導，去年12月31日，達賽拉和一群好友到高級飯店「城市花園酒店」(City Garden Hotel)租下一間高級房間開跨年趴，監視器畫面也拍到，達賽拉與一群男生在飯店走廊上交流熱絡，隨後大家走進房間中。但在本月1日早上，其中一名參加者加利達(Rommel Galida)發現達賽拉倒臥在浴缸中，且全身發黑，達賽拉雖然之後被緊急送醫，但醫師仍在1日下午5時宣告達賽拉死亡。

警方介入調查後發現，達賽拉身上傷痕累累，尤其大腿處與膝蓋有多重瘀青與割痕，下體也有撕裂傷並殘留精液，警方初步認為達賽拉遭到集體性侵。不過達賽拉的家屬抱怨，警方雖然在口頭報告中提及性侵，但在正式的案情與驗屍報告中，卻指出達賽拉的死因是「主動脈瘤破裂」自然死亡，更草率地對外發表「已結案」。

家屬認為，警方隱瞞了部分案件實情，未提及達賽拉的外傷狀況，因此要求再進行一次驗屍。達賽拉的母親夏蓉(Sharon)堅信，女兒的死並不單純，她們想要證明達賽拉絕對不是自然死亡，夏蓉也痛心地說：「無論你們(指性侵犯)對我女兒做出多麼骯髒的事，她都不應該被這樣對待！」在家屬的極力要求下，警方也將當天和達賽拉一同開跨年趴的11名男子，全部列為嫌疑人，目前已逮捕3人，還有8人在逃。

另一方面，達賽拉之死的消息曝光後，這兩日引發菲律賓網路鄉民的熱烈討論，不少網友挺達賽拉與母親夏蓉，認為所有女性都應該不再被欺負，「所有女性都不該沉默」。（施旖婕／綜合外電報導）

一個女仔同十一個男人倒數
太危險了

11個男人點分??
屎眼 閪 口 左右手 都係應付到5條賓周

點解做愛都會做到整死人

做雞做到命都無埋 唉

出血過多無人理

非常時期拉日常post 推時事

點解會做到出血 同埋都唔call醫院

同一時間？

輪住嚟姦都死
你估佢係上原牙姨咩

你問點分咋嘛，都唔係問會唔會死

真係屌撚死你

同一時間11個後生仔 氣都回唔切

屌撚死左人咁撚突破？

分11日屌
明明大家winwin
凡事太盡，緣份就盡

俾人抽插到心跳加速，沖涼時突然中風死

Gangbang

姦殺

一個窿兩條都唔夠

切晒十一條友碌鳩

再凌遲

11孔流血而死

所以咪撕裂....

on9

平時呢啲新聞好少人當事人既相仲要都幾正下

割傷喎
48手做齊都唔會出到刀啦

但片入面佢係自願跟人入房 又真係唔可以排除係群P喎

我諗係飲大左搞條女,之後覺得玩大左有人出屎橋隊冧佢

利申:金田一

佢又唔係俾人脅持住入去

係港豬先會當菲律賓人係人

俾十幾人監生扑死

奶夾腸
兩邊隔甩底夾住
兩邊膝關節夾住
兩隻腳掌用腳趾劣下

仲有1條賓周突添

「城市花園酒店」

菲律賓差佬出名無能腐敗
香港人點會唔知

有啲互含

有條件出嚟做嘅賓印泰緬甸柬浦寨女人已經出嚟做緊
無出嚟做果啲純粹因為無條件出嚟做
而唔係佢唔想做

趴乜柒死台狗

特技人咩，分分鐘隨時抽筋

好明顯係傾唔掂個價

施旖婕

好撚正

真真正正既屌死

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

你諗吓個場面幾勁先得架

你覺得香港警察係呢方面比唔上菲律賓？

你想試下?

明顯玩暴力性愛啦

報導指出，達賽拉死前曾與索卡可的男友通訊息，表示自己與一群同志朋友在飯店開趴，還開玩笑說，這些男生比她更女性化，但達賽拉也在訊息中表示，她其中一名朋友，帶來「白色粉末」，應該是非法藥物，還要求她「試吃」，而索卡可男友立刻回她，要她小心這名「友人」，因為他早已惡名昭彰。

一嘢笠十幾頂帽

被一班扮基既垃圾輪姦而死